裝修係唔會令政權驚架

中共政權最驚係我哋繼續建構出一個獨特嘅「香港人」身份，同大陸人有明顯區別嘅身份。一直以嚟中共玩滲透就係要消滅我哋「香港人」嘅身份，呢點大家都明。
所以當我哋大合唱「願榮光」，仲要區區唱，佢哋係仲驚過我哋去裝修，因為裝修根本傷唔到佢哋皮毛，反正唔駛佢出錢，地鐵爛咗最終都係香港納稅人埋單。
但唱歌（或者其他凝聚香港人嘅活動）就正正係建構我哋獨特身份同最有凝聚力嘅活動，打正中共嘅死穴。所以前排當我哋一唱歌，佢就吹雞叫班大陸人嚟踩場有樣學樣同撩交打，因為中共驚我哋繼續唱落去，會感染到中立甚至淺藍嘅人。
要記住暴力過咗龍（唔係同勇武割，亦唔係完全反對用武，但要適當地運用），就會令我哋變成同大陸人冇分別！

勇武和理一人讓一步 再次合一！

兩樣都驚
紅資蝕錢 佢地點會唔驚